[突發]罷免韓國瑜投票多平台直播開票

同意罷免一票
同意罷免一票
同意罷免一票
同意罷免一票
同意罷免一票

幾多票先成功罷免？

同意罷免跳一跳

58萬幾

同意一票
同意一票
同意一票
同意一票
同意一票
同意一票
同意一票
同意一票

韓粉要落淚了

574,638票

byebye韓國瑜

超過90%同意証明佢有幾廢

罷免左點選返新市長？

韓國瑜7天內被解除職務

(4年內不能再參選高雄市)

3個月內完成高雄市長補選

(若韓國瑜提罷免訴訟，在程序終結前不得補選)

三立個27萬點計

鳩吹

睇呢個呢個係政府官方嘅

冇鳩吹啱先係27萬冇錯

啱先係27萬冇錯

同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票同意罷免一票

呢個係政府官方嘅

過硬啦

over 90%
個死相難睇到

票一定唔夠綠營多，於是寧可叫支持者唔投，拉低總票數，搞到個罷免無效
但就會睇到好抵死咁，個個都想罷佢既畫面

台灣電視台報選舉開票 票數灌水係常態

就怕唔夠票

戴住口罩唱票，辛苦晒

同意罷免一票x n

唔夠一個鐘已經27萬已成定局

佢叫藍營唔好投票

好似要夠1/4高雄人讚成擺免.
其實要幾人同意先可以擺免成功???

人地D直播唔會九吹,最多同真實數差5%左右.

574,638票
快了快了

咁平心而論
真正撐佢嗰係唔會去投要搏投票率唔夠嘅

投又會輸，唔投都係輸
辭職都可以令自己嘅死樣冇咁難睇
都唔知佢搞乜

央視

佢之前個呼籲我睇到
不過唔通真係會唔夠票咩
有得辭職又唔遲

已經開左80幾萬人投票
要幾多人先有效？

佢係叫支持者唔去投 唔過人數門檻 呢個%其實唔關事 兩邊一齊投 韓國瑜可能仲有四成人支持

6月6 星期六
666

點會，總統大選高雄4成票都無

差147,013票

曲直難分

上次總統大選開票仲精彩

通過？

同意票？

過咗咯

反對的舉手 沒有

好似都 60萬了

575000票, 係米已經KO左!!

罷免門檻為
(i)1/4選舉人 (574,996) 投下同意票，及；
(ii)同意票多於不同意票

完了吧

goal !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

返支那賣生果啦

係，除非票數反超(冇可能)

依家係咪已經罷免左 ？

[size=5]Goal!!!!!!!!![/size=6]

正式含咗恭喜曬

66萬

梨梨子

有請小鳳姐!

強烈譴責高雄市民提升高雄市失業率 #曲

恭賀韓國瑜成為史上第一位被罷免市長

識睇一定睇央視